放兩粒i7 7700

未用過，冇盒冇保，1800

1800$ 2粒

900$粒

1800兩粒？

咁抵 $900 收一粒，留tg plz

兩粒3000，有意留tg

冇盒 冇保 但又未用過
用1800 買舊冇保同聲稱未用過嘅嘢
到底有幾傻先會中招

弱智先買

可能偷返嚟

tray版咪無盒

200同你收咗佢

500蚊收一粒

咁你咪唔好買，咁撚多口水

放野嗜臭串，實冇人同你買

你放上討論區就預咗有人會討論你件野 咁威想搵水魚又唔想比人屌你咪放HKEPC

你睇返佢之前d post

比人講中左

Sorry我同我男朋友買錯左i7 7700
諗住放左佢

冇盒都仲講得過去。

乜而家 CPU 會冇保架？

一係老鼠貨，一係 ES 版

買果個真係傻仔

比返人啦

毒撚上網刷存在感姐洗唔洗咁多位巴打推個post上熱門俾你威威？

屌你老母賣嘢仲咁撚臭串?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

佢去左肥花放左啦

冇盒冇保